真的喜歡原神 玩起來不錯啊 不要跟我提什麼抄襲 沒玩過那些遊戲我就覺得原神很香啊

風景那麼美，角色那麼香～可肝可休閒

覺得支持的還是會支持 這自由的時代沒必要一直帶風向 看看那下載次數 跟人氣多寡 課得人真的很多我也是盡自己一點能力支持遊戲越來越好 真的不用一直酸 沒意思。

哀
哪邊瘋狂玩原神你自己說吧
專門業配這種中資糞game
公司股份也是無法具名的中國人出資最多
齁是這次才知道是舔共仔
虹從一開始就是了= =
難怪粉紅都不出征
都是自家人阿

綠色網軍出征,台灣唯一價值,看看台灣多民主不是綠色就舔共中立也舔共,台灣人改叫民主進步人好了
喔對了我總統選小英喔 別BP喔 !

你說個資?喔...會怕別玩啊...可以去玩碧藍航線.明日方舟.少女前線.一拳超人.灌籃高手.神魔之塔.FGO.傳說對決.跑跑卡丁車阿!,阿...都中資...拍謝那(手機遊戲)剩下不幾款了

什麼? 台灣人不支持國產遊戲?有拉有人支持我也支持但是人沒想像中的多耶可能民主價值不夠堅定吧?

舉例 你玩過R6嗎?你玩過決勝時刻嗎?你玩過鋼彈嗎?你玩過CS嗎? 什麼你沒玩過? 井底之蛙!錢不如拿來買電腦與主機跟這些遊戲還比你手機課金值得!玩這抄襲遊戲浪費錢(我沒指名誰喔)
價值觀不同而已

真係好撚好賺 痴線

說真的原神真的稱不上頂好玩
還沒玩到20級我就懶得玩給它反安裝了

跑圖花一堆時間
還有一堆高地要一直爬也花一堆時間
還搞每日任務
打怪的爽度也不夠
裡面狗屎爛怪很會跑 要一直追...

然後要連網玩可是卻和其他玩家沒什麼互動
我猜米哈油現在可能還在試水溫
畢竟這款行銷和畫面真的很強 全球各大實況主都有玩
說不定之後會有類似公會的系統 或著pk之類的

不然連詞服器到底要做啥
還搞什麼抽角色zzz
大佬沒得炫富啊

不要大陸的錢，你知道台灣會直接窮死嗎? 台灣的商品超過70%是賣到大陸去的，而可笑的是大陸可以不需要跟台灣買，你真的認為美國日本會來台灣買東西? 陳阿菊六次去大陸求人買台灣產品，求和就算了，還跟大陸稱兄道弟都是假的? 現況就是如此，不要整天以為台灣人都是傻瓜可以嗎?

G持

咁樣真係搞爛晒遊戲界
啲單機廠見到你課一pack都貴過佢隻game
諗起都灰

冇玩過原神
不過大陸做既手機一向有一樣既通病, 就係由朝到黑都係任務要追
做學生去玩可以, 返緊工既直頭有種好似收工做緊第份part-time既感覺

垃圾驚不了
此驚無可取之處

冇萬八蚊課金既等俾樓主欺凌

新台幣

人類歷史上「破壞業界生態罪人」如下：

有無tg group?

食屎啦仲玩大陸驚

物理系統唔得

傻仔 玩垃圾支那game仲課金

啲垃圾係鐘意玩垃圾

好幾間玩開既驚廠都開始投資整課金手機驚
只係整得唔好
如果佢地肯落重本搞就唔係咁講
第日唔會冇哂單機大作
不過會拖好耐先出一隻
大約3年先出一隻
主要都係想幫隻手機驚吊下人氣
Console果邊仲要有部分好識慳錢既玩家鍾意玩完就放返出去
我係驚廠都知要點做啦
比個實例，tales of系列已經係咁樣玩緊

真得滯台支鐘意玩

洗皮幾野係隻垃圾game

打手就死返出去啦屌你老母

正常一隻console game
成本開發
時間
都咁長仲要唔一定好玩
E.g days gone

抄人地或出手油
變左大常態
E.g souls like game

多謝推post

巴哈果個係咪你嚟

唔好on9

聽講遊戲，動物，愚樂好多五毛
想釣五毛
收獲都唔錯

都睇得出你曲到圓

唔露奶的動主播

咁樣落去過多幾年啲game變晒全部free to play+抽嘢

仲有fifa 呢啲買完game再抽卡

你不是傻瓜 你是弱智 連糖衣毒藥都分不出來
夏蟲不可語冰 真的是低能兒

之前色麻條片講手油
幾中point

遊戲與民主有個狗屁關係? 我下班放假想要放鬆玩個遊戲，就你們在這裡天天G8個毛線? 你把民主套用在騷擾我們的自由上，那算是民主? 淦麗娘咧 你領民X黨的錢來鬧板就叫自由，令北罵你也是自由吧? 民主吧? 要你滾也是我的權利吧? 鬧場鬧人還有理由喔?

扮台灣人連字都打唔啱 中國用字同台灣用字都唔識分 真係好低level

冇其他point ？
咁渣？

讀唔成書連中文都學唔好既廢柴，Bye

單機game,有需要課金？

唔巧咁快po
可以練點反駁

課金先賺錢

台狗今次真係幫唔落
比大陸仔串到

正版薩爾達也不用花那麼多錢吧……

真
D大陸仔仲清醒

偷爸媽信用卡來刷道具...真的替你父母可憐...怎麼生出這麼不出息的龜兒子

下面個回覆仲要我0課輕鬆玩 笑死
我睇完就真係笑撚左出黎

台灣人其實都係政治豬嚟，佢地好多都唔信大陸會真打，明明啲戰機個個禮拜都出動咁滯，都覺得民進黨嚇選票

始終未燒到埋身，唔會諗咁多

LOL本來今年出mobile版
（打臉話「《王者》呢既手機game啱弱智」既LOL玩家）

我0課輕鬆玩

戰神

有冇link

果班滯台支幾醒，唔同小紅
佢話你阻止我玩遊戲係限制我自由
基本上去到依都大部人唔知點反駁

但係同自由有關只係啱一半
而且2014以前都係追求消極自由

即係點
Mobile版係課金定唔課

好撚多騎牆派，台灣退休將軍去大陸參加官方儀式都唔會拉，其實都反映民進黨唔係真心想枱，啲廠畀大陸食住，成條supply chain一斷就經濟玩完

好食好住緊係多豬
不過到投票果時好多都會盡返公民責任既

League of Legends: Wild Rift | Announce Trailer
4,430,361 views

sub to me or I will call onii-chanSo that's why ML is giving free skins now11 months ago3K177

ML = 《Mobile Legends》

台灣邊度好食好住，只係地方大，中南部生活叫舒適過香港少少，個人收入支出計翻，要過得好，都係月月清咁滯

佢地個問題係經歷過戰爭嗰班非死即老，中年有能力嘅又喺水浸腳時代長大，後生嗰班睇少少國際新聞，但未真正見識過殘酷嘅時代

同埋小人物心態令到佢地覺得自己有張爛鬼票都改變唔到啲乜，頂多阻止最壞事態出現(eg國民黨投共)

你突然講野咁正常 有d唔慣

抄襲，完。
垃圾game唔會支持，尤其是大陸game

成日話咩下載量。中國不惱都以量取勝

依家問題可以係香港係前身
立法會有票但係唔做野

中國影響越大
騎牆就越多

當有人講戰
就有人講和
唔洗負出就維持現狀

攞香港比就係好食好住架啦
一句講哂
比你移民台灣移唔移

5:00

限制 人文素養 既唔系一隻半隻手機game wor
限制 人文素養 既系間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ既現象lor

有冇諗過咩係正常咩係唔正常

正常，劉禪比人減左會唔會反？或姐係反唔反到
反清復明都流左好血

所以香港走消極抗爭

邊有正常嘅香港

我台灣人-.-

講真香港公共交通屈機級方便，公路又少意外，好安全

嘢食又多選擇，茶樓文化、西餐文化呢啲唔係度度有係貴少少

如果唔係政治問題其實生活幾好

人

依家諗

香港人算高質，除左廢老，地方係細少少，但文化深厚，基建完善，服務選擇多，又冇乜天災，係差個好政府

有啲嘢要抽離去睇先識欣賞

好多野你睇唔到炸
你講果啲野
如果你仲係一個學生
比到盡當你岩岩出黎做野唔洗顧家
叫做香港真係好多野玩約人又方便
到你要成家立室你就仆街
比你返香港過世你返唔返

除左CC9

我冇話香港係人間仙境，只係想講台灣冇係想像中咁好，有啲位會見識到美式民主嘅荒謬，例如行路要驚畀車撞、揸車咇鳩人唔使罰錢、出街會驚遇到黑幫火拼，仲有其他好多香港唔會存在嘅問題

以前香港=精華版英國

台灣=溝哂美國日本嘅缺點

香港組建家庭嘅社會成本係高

但呢啲問題係所有發達地區都要面對，而香港政府係好消極咁解決

你覺得咁係屬於政治問題定香港有民主都會有嘅問題？

我唔buy 二元對立
影響因素有好多
市民質素
需要傾向

係囉冇絕對既
但唔認同一句話除左政治因素就無視左哩個最重要既問題

當然係冇絕對
又咁話你可唔可以搵一個完全冇嘅世界或國度
你越吹毛求疵越難搵適合自己嘅地方

唔好陪on9做戲啦

一個樓價世界第一都唔係可以無視啦
冇完美但係要比較既話真係吹奏唔起香港

其實有吸引力自然會吸引到
香港人長期滿到自然會追求更高水平
比如：民主

對於大陸，中東
香港好吸引
人工高
福利好
相對地中東打扙
連潔淨食水都滿足唔到
其他眼中係可能係會吹奏

Cc 9 連自己追求咩都唔唔佩有自由

抄巴哈啲留言貼過尼玩膠

創作能力係咪差到咁?

舊登新登一直都玩膠有咩問題

創作同創新都唔識分

你係有野想debate 你咪過巴哈同佢嘈
依邊又冇人吹奏原神
你搵住連登仔來搞做咩?

你管好攬炒
同泛民先啦
多管閒事

依家先講共唔共識

Acg 不嬲都有追撃滯台支習慣
又要你理

Thx